原來係富逃有bug

官方話係ADR數據顯示異常
個server咁樣會唔會遲早變一通

無異常，只係劇透左比你知

做好心提你你就話人有bug

數據由中央政治局常委手動預先輸入，該數字為2019年6月28日之指數